原來尋日燒車係燒定

收野啦

人未到 車先到

收野啦 黑警

唔俾新俾舊
小心七日後

阿蛇就好啦
話晒都係Mercedes Benz

3hk死全家

棉記又有零件整部低地台